放核彈都唔割 咁放火呢？

唔好理班一三五毛
話撚知放火放屎放狗

核
爆
都
唔
割

啱！

個火咁細
未值得問割唔割

個火細到 我BBQ個火都大過佢...

外國傳媒根本冇人理放火
而且係香港 根本三步一間消防局
係得藍絲五毛先focus放火

大tui

Tui

屌你班屌勇武分化撚
無勇武 你一早死早撚左啦

唔割

要不是今日勇武用放火嚟借時間
和理非邊走得到？
多謝勇武手足

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

唔好燒到人就得

屌多你班毛一鑊先
襯個個出曬去運動既時候就蒲頭
依家手足返曬屋企就縮入老母個西

留名等國會議案通過

不割 完。